消息指本港今日（13/2）最新確診數字跌穿平均線 錄得少於20宗個案！

要過年，不了
留返初五先感染人

冇診所開

無人驗咪無人中

等睇下星期初爆

武肺初五啟市

都仍然有20 place要強制通

要盡快通關令數字上升，永續599g配合黨安法

林: 証明上星期的圍封行動與市民開始使用安心出行有效阻止傳播

武漢肺炎 放緊 年假

中唔中唔係檢測話事，正苦話事

冇事了！

新年你唔放假，武肺病毒都要放啦

為下一波做好準備

病毒都要回鄉㗎

未來十四日係關鍵

Hi 各位

安心出行真有效

用安心出行都係撐政府
係藍絲或鬼

先質低個數再V彈，大芋次次都係咁玩啦

就快大家可以唔駛戴罩

大家準時返工